屌你老母 比人話似雙眼皮既林俊杰

😭😭😭

唱功有冇佢咁勁

唱歌就比人話似劉浩龍/痴lam
認真

似未整容嘅林俊杰？

係呀-.-....

THIS?

屌係呀 咁上下-_-....

都OK型=.=

Ching5好撚me-.-

真心OK型...
你型我100000000000000000000000000倍

身型呢？

肥貓